[KPOP] K-pop 2020討論區(28)

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

p.s.香港人用香港叫法
RV BP TWICE MMM
紅毛黑粉兔瓦斯媽媽木

怕你地嗌完唔撚開

lm

LM

唔好再鬧交thx

可惡

weak 搶唔到

TXT(Tomorrow x Together) - Blue Hour 回歸討論區

宣傳一下

好想繼續睇佢地鬧交wo

快啲叫jyp爸爸
h 榜好似上次咁預訂多十萬張先啦once9

鬧交開始～

新Post新氣象我地兩位小學雞要完啦thx

快到

留名睇小朋友齊打交

+1
快d搵人引戰

多個偶像組合的成員因精神健康惡化而處於休息期，令粉絲們十分擔心。最近偶像成員因精神健康惡化而中斷活動的事情最近經常發生。從Verivery到TWICE，本月少女以及Day6都有成員出現了因心理以及身體問題不參與回歸的事件。
期間，歌謠界經歷了精神健康惡化到極端選擇的情況，最近強調了偶像歌手們精神健康管理的重要性。對此，部分大型企劃公司從練習生時期開始就推出了可以諮詢精神科專家的系統。

一個人出嚟講句blackpink
就推爆post

你地自己鬧啦好攰 新post新氣象

正常
twice flop 到冇討論空間

好小學雞呀 冇討論空間就自己收嗲啦

上個po又TWICE cs BP
其實女團嚟講
呢幾年只buy MMM
可能我鍾意佢哋夠真
冇咁多drama

講真blink 成日點火頭,TWICE 又冇乜點進步過
好難鍾意得落

我照顧弱勢社群
once 9 嬲到

Lm

上個post邊度
miss左添

知道你係知名（造假）女團fans啦

跟住求其作個國家
好似毛里求斯買咗十萬張咁
唔係人地初動一半都冇

討論唔好嗌交plz
估唔到flop到咁 覺得twice幾可惜 又係高開低走 如果jyp專注喺一兩團 我估twice仲有得升 不高公司個心只係諗住出新團賺多轉 jyp真係抵死

我支持既女團又真係冇咁大討論（造假）空間既

點會有得升
啲歌咁難聽
幼稚園求其一首都好聽過

佢唔會討論到架 其實jyp根本未有能力負擔咁多團 下年又推三個 見一個紅左就以為世界係佢

其實今次首歌幾好聽 一定好過feel special m&m
MV拍得唔好都唔關歌手事嘅

講難聽嘅話 BP啲歌都不相伯仲
只係BP外國個勢夠好 幾難聽都有好多人睇

TWICE係故步自封
尤其vocal 係冇得賴

其實itzy幾好 但感覺jyp似當過渡團 啲歌可以再好聽啲啲straykids今次首廚師歌幾好 但點解感覺stray kids日日都有歌出咁。

once9 話feel special 好正

上面證明左已經唔洗同佢討論

twice 之所以flop 係因為
乜野垃圾歌班once9 都話好聽

例如

JYP緊係想賺多啲錢
但啲錢又唔係放返落啲團體度

係咪新blind黎架
到而家先黎嘈有無買榜

佢都幾好 幾用心對我

哩個其一 但係最重要都係拍攝效果 導演化妝造型 做得唔好真係好趕客 上次cb佢哋件衫醜到我直情唔夠睇
今次d人反應最直接 就係個MV拍得差
Bp吸到咁多飯 哩點都係主因 拍到好靚

佢話韓國冇新聞講 所以冇

MMM好期待十一月cb

成日覺得佢哋唱歌好似俾人摙住個喉嚨咁

留名

未證實都唔嘈得
melon 有冇同你講
成個大紀元咁

可能放落嚟緊啲新團同有機食堂度。

首歌唔算差 係唔值得做主打 mv睇完都冇記憶點
編舞唔好睇 嘥咗次cb

當年naver del post 控評 比人鬧到傻
依加都當冇左回事

唔關事
momo 第一主唱
首歌係難聽
邊個唱都係咁

Blind

del post 就係證實
仲有大把團 bts rv twice 都del 過啦
係到扮專家

所以話blink好乞人憎
人哋話唔嘈 都仲要咬住唔放
煩唔煩啲

我代表ONCE向BLINK SAY SORRY

得閒上theqoo 同pann 睇吓風向先啦
你話係就係
笑死
講咁耐都係屈唔入

前排theqoo 先話itzy 回購
係咪即係代表真？？

Feel special 對once意義係唔同
更可況每個人中意嘅歌都唔同㗎啦
唔通我又笑你中意Blackpink 啲dem beat歌咩

個個係IZONE FANS整

以為咩事咁快推完post，點知原來有罵戰
都唔知係咪假膠扮blink幫手招黑咁嘅野都講得出

對家又點會明feel special

我代表blind 向音樂台會員SAY SORRY

淨係twice紅咗都未必咁心雄，但搞個選秀節目成立埋niziu，未出道已經令jype股價升一倍。賺錢咁容易，班股東梗贊成公司搞多幾隊。打響咗頭炮，自然畀到信心外國既音樂娛樂公司同jype合作組隊。

咪撚屈我地izone

成功幫izone招埋haters

點睇韓國人話 itzy 回購
我個人就覺得係真
jyp 爸爸有咩做唔出

Block鳩個小煩西啦

上唒hot topic
好明顯係真

jyp 爸爸見twice 三連flop
開始同itzy 造勢

咁又唔好咁講 佢咬人先

講melon有冇問題 個個都知
你睇下你d frd先啦 個個團都咬啦

*乜

韓國人咬 itzy
雖然我覺得係真
但唔關我事

lm小朋友齊嘈交

你黑人憎個位係個個po都咬實bp
新人黎問下bp野 你就一野踩到地底 仲要超串
我麻麻地twice都會差唔多個個po 係咁屌啦

要怪就怪韓國人
雖然我覺得係真
但我冇韓國forum account

佢自己問點解咁多人憎 我咪講 有乜問題

once9 唔咬你咬邊個???
依家flop 到izone 都打唔贏

又世界大戰
留名先

睇番資料原來twice今年無唱rado 既歌，唔怪得差咁遠

你唔會係咁屌唔代表 blind唔會

飯成績？

真正成績粉

成班韓國風向大師扮睇唔到

個位blind 嬲到仆街
Mon 住post 逐個回覆

搞搞下 唔知嘈乜嘢
我都睇到好淡 真亦假時 假亦真呀

點夠你地嬲
melon bot新聞冇yg 同blackpink 個名
屈唔入
淨係可以圍爐取暖

跟住話自己證實咗
ff又嬴

lm睇大戰

笑死又鬧交
我就冇諗住參戰嘅
不過嗰隻小小西邏輯真係幾好
報刷榜嗰排嘅naver新聞冇YG同BP名=BP冇刷榜
Itzy 回購 關鍵字上naver熱搜=itzy真係有回購

你知唔知naver係yg第二大股東嚟
洗太平地、控制輿論真係易過借火
嗰排喺naver質疑BP刷榜嘅post
全部都del走晒
YG嘅靠山咁強
勝利連監都唔使坐
控評你覺得佢做唔到？

渣架

kpop 叻哥

人地已經講咗新post新風氣唔再討論
但係佢仲要死咬住人哋唔放

又有花生食

yg 靠山咁勁
一開始就唔會爆到出黎
個老細就唔洗收皮啦
勝利新聞就唔會有啦
學人講logic

支爆專家 兒登仔
繼續ff

放過我地ONCE啦

day6咩事

yg 個老細收咗皮
你同我講靠山勁

D post 一早刪晒 依加緊係搵唔到
不過其實google下仲有 當時好多人截左圖

仲有naver 都有投資sm
irene 有冇爆出黎

once＝9

洗唔洗call 定白車
驚有人爆血管

呢度詳細有哂

第N回 Once狗戰Blind狗

精神勝利法 ： 洗唔洗call 定白車

同支爆一樣
香港人又嬴 濕哂

有冇咁嬲

得啦得啦當你贏喇冇人駁到你喇
你自己開過個post講啦
好似啲撐警page自己圍爐作721真相咁

圍爐取暖
陰謀論 大紀元
又贏

唔好咁啦 佢會爆血管架

藍絲同支爆專家一樣鍾意圍燼

本月同Day6邊個出問題？

有冇諗過大家本質一樣
我依家好嬲

once9 同blind 一樣係垃圾有咩好嘈

有人完美實時示範左BP多黑粉既原因之一

其實一直都有呢個問題
好在而家啲公司都唔敢夾硬嚟要佢哋表演
會畀佢哋休息
上一代啲idol邊有得唞

Day6 係晟鎮 同jae
本月上網睇係夏瑟 三個都係心理問題

間接講左kpop呢個圈子好多潛在既問題搞到啲idol又心理問題又恐慌症咁

下次加油

相信有好多無講出黎 呢行咁大競爭又咁大壓力

喂呀 覆d唔覆d 覆下呢個啦
搶咗IOI個新人獎又點計呀

靚女著少d 都比人話係雞 又有黑粉 一定好大壓力

依家嘅yg係好仆街，但係以前嘅yg喺創作同style上有相對大嘅自由度同創新
當年公司搞女團都係大部分都係行清純/可愛/少女路線，冇乜邊幾團會行21嗰種style
所以21唔喺yg出道嘅話，未必會有今日嘅21

可惜空白期開始愈嚟愈長，cb嘅次數越來越少，明明次次cb都好紅，真心唔明點解yg要咁做，21明明可以更紅，不過比yg埋沒咗

當年mama出場嗰下成世都記得，我喺屋企睇live都差啲喊，以為21會cb，點知下次再有消息就係minzy退團同解散

momo今次好似機械人
唔止髮型, 有時佢D表情都好似係機械人

Dancing machine啊嘛

ioi 好明顯blackpink有搶

好似17年twice signal 年榜32名搶咗iu 首夜信年歌
同18年twice wt is love 年榜26名搶咗 love scenario年歌一樣

不過曲線你都係屈唔入

前排有節目訪問番 3代性感團例如 Secret, 9 muses成員，佢地18歲就要著到隻雞咁，又唔紅所以晚晚喊，好多攪到自己情緒精神有問題都要出show

而家d公司已經畀當年人性化左小小。

笑死 個blind明明同緊once嘈但係又要拖埋itzy同rv落水其實係咪bp hater嚟拉仇恨值

淨係問你有無造假 唔使spin其他野

因為韓國人話itzy 回講
已經係證實咗

係咪每次大戰都係呢2團？
我對呢兩團都無感
粉絲行為真係好影響我對嗰隊嘅睇法

其中一個大學生黎 英文仲要好勁

上面講咗搶ioi奬
不過冇音源造假 明唔眀
你係屈唔入佢地音源

mmm d歌幾得

成班扮專家 笑撚死

搶年歌搶到

見佢跳親舞都勁獵奇

仲有少女時代泰妍20年搶咗bts 音源大賞

呢行心地唔好既就蝦人 思想簡單既 就搞到情緒病 剩低既係幸運兒

17年其實係Twice搶返Twice
仲有mama只頒給idol同黎嘅人
按排名黎講嘅 2017mma年歌就唔會係IU拎la
而係ailee

16 TWICE係值得拎
17/18 真係wtf
Signal 咁怪都年歌

18 一堆好歌例如love scenario,Bboom Bboom ,Roller coaster都好過what is love

BP又係搶IOI
YT成日吹自己多view過BTS
但其實買翻嚟

天下烏鴉一樣黑
唔洗話大家

17年都值 只不過係knock knock係後續
所以俾左signal

永遠忘記唔到2015 mama嗰個震撼程度

邊忽值
18年love scenario 冇搶？？

笑死

由朝早嘈到依家，真係好佩服個位blink嘅毅力
一人少句咪算，無謂阻住其他人追post

21嚟講最中意係if I were you
佢哋一開口唱我已經想喊

年榜第1係ailee
OST唔計
正常比第2 IU
點知冇份

KK年榜11
Winner首RR就12
Signal 33
計落signal係搶咗winner/IU/BTS/RV/BP

點計TWICE一定搶咗IU個年歌

炒左車
17mma年歌係春日
當年拎獎都被人嘲嘅
不過春日表示wfc 佢現加係瓜榜上嘅對手只剩下Paul Kim嘅 Every day, Every moment
大賞呢啲一向都係俾idol solo出身都好難拿
睇多幾年 就明哂呢啲潛規則

打和啦 super

嘈撚完未
戰鬥力強到

17邊忽唔值啊
idol年榜最高係twice首knock knock喎
你係咪傻o左

岩牙
得閒又大戰下咁

因為IU冇去mama

乜一定要係idol拎?wtf?
PSY夠拎到年歌
點解IU唔得?

仲以為有咩咁爆既消息
可以幾個鐘就開新po+推咁多版
原來只係罵戰浪費時間

BTS夠有去啦
Signal打贏BTS?????

因為psy個年有去mama
同埋個首紅到痴撚線 點會唔俾

講緊17 年signal 同18年年歌
乜野knock knock

所以咪係Twice搶返Twice lor
我淨回你17年年歌之爭
18年twice年歌係唔值啊

love scenario 夠本土紅到痴撚線
點會比twice 年歌

真
仲以為邊個明星比人爆料
上個post嘈到黎呢到 煩撚到

睇返呢張相 14年歌點解唔係some
係咪starship唔夠爭

係啊 mama一向三大壟斷

當年MAMA 年歌最後5強係EXO/RV/TWICE/IU/Heize

Heize/EXO/RV有去
RV 年榜25
Heize 就第7

我當IU冇去就自動排除

點講TWICE係搶咗

咁咪即係同blackpink 一樣搶奬
一個新人奬
一個年歌

佢個咀成日半開合狀態

係啊
呢兩個搶係公認架
我回你17年咋喎

咁17年bts又未去到宜家咁屈嘅，如果三個大賞有兩個俾咗佢地又俾人鬧黑幕架la
同埋1617年單張銷量最高都係bts，但係最後都唔係頒俾佢哋，頒獎典禮呢啲睇完就算la，係上年開始先真係跟返成績嚟頒

因為係collab

Last 5強係SISTAR,GsD,IU,EXO,太陽

啱啊
16年防彈都被人搶左年專啦

我地blind 大方承認搶新人奬
once9 扮睇唔到搶年歌

其實大家明唔明兩個奬分別係咩 新人奬係完全客觀數據 投票加音源 年歌仲有評審分

今次個mv真係拍到好怪雞 啲運鏡拍到尷尬到 唔知佢地跳舞問題定拍得真係差

所以signal可能評審高分 而blackpink就明搶

果陣仲要調返轉俾人鬧黑幕
不過宜家兩隊都高下立見la，真係風水輪流轉

出面開個post自己嘈la

我指既係
Signal 呢首係TWICE咁多主打入面表現最差
但都可以爭贏

唔講春日,夜信呢啲
當時RV好紅既Red Flavor都搶埋

係度笑人哋買獎既once不如檢討下先

乜呢啲獎唔係鬥多fans刷榜咋咩

有時會睇公司

屌
once9 真係厚面皮

Blackpink明搶又唔見檢討下
至少signal仲有評審分可以討論下

唔洗討論
其他歌數據屌打

學你講 評審分冇得證實架喎
但音源投票就見到啦
定又扮 blind

我聽得最多係mama 佢啲獎好黑箱作業架 離離去去都係三大拎 其他團表現好就有豬肉獎咁

睇下比例先啦

嘈交嘈到上熱門

BP搶獎小事啦
YT買view買到Billboard冇第一
真係得意

打破BTS紀錄就係度打飛機

Blind 同 once 根本黑人憎

完未 唔係個個鍾意kpop嘅都咁關心bp同twice

唔係點解gd diss佢

乜事反轉又反轉 到once被追住咬

mama搶獎係經常發生嘅事
本身三大賞由創立開始一直係三大控制住咁
係16年開始先被防彈打破
而頒獎仲會睇埋黎唔黎 圈內地位 公司咁
比較有公信力係mma
當然上年防彈贏哂 除左防彈夠勁 仲有對手太弱嘅緣故

真
重要拉埋其他團落水

因為once 9 厚面皮

嘈咗咁耐圖又冇數據又冇真係睇小學雞鬧交

佢見到bp 冇得否認新人獎客觀數據就發脾氣

討論下點解twice flop 仲好啦

講真BP同TWICE d fans好低質
幾勁都好唔會太囂/合理化自己嘅衰嘢

以前21/少時/WG d fans邊係咁呀

嘈完未飛到好攰

你開post 先講冇討論空間 又叫人討論 做乜撚

搶人年歌唔肯認
抵你flop 到扑街

少時個時啲粉都係咁架啲潮文都係高登啲真心膠發明

自己去開個once pk blind post 好無

你美化曬啲記憶邊有團唔嘈

ikon mma 同golden disc 攞咗年歌
點知比once 9 同twice 搶咗mama

我代表ON9CE投降 得未啊

屌你嘈撚完未
好撚柒煩

咁起碼冇而家d Once,Blind 咁猖狂先啦
係Twitter Blind成日挑人機

抵你flop

嗰時啲sone真心覺得少時最有團魂 九個都咁friend 又話佢地最勁

你老母就買返嚟
啲所謂Army都戇鳩鳩

我見到大陸blind p哂其他團落屍體到

接受

我唔會同你一樣放過佢

有咩好嘈 Kpop不嬲都好黑暗 睇下irene事件就知 以前好紅既少時 2ne1 wg tara 都因為唔同原因冇得再全體cb 而家好似剩返apink 我諗當時都冇人估到結果會係咁 冇人知第時會發生咩事 自己追自己團開心咪得

成積差冇咩所謂 有得一齊cb已經最開心

比d掌聲小學雞們
睇你地鬧交都覺得攰

先利申我唔係Army

BP係咁勁就唔洗上唔到Billboard第一啦呀叻仔
講delusional 班blind同once 係 top 2

Pin this la

once9 覺得自己係清泉

其實大家不如唔好quote條友講嘢
我block佢嘅意義會冇咗

itzy 都打唔過
垃撚圾

返twice post 圍燼啦
支爆專家同我講logic
flop 到傻咗

嘈撚完未

其實好多都係公司問題
09年個7隊4Minute,AS,Secret,F(x),21,rainbow,T-ara
同埋Miss A都係公司問題

WG係先藝,昭熙有其他追求就走咗
呢個真係冇計

倖存既Apink都走咗個瑜璟啦

總之多fans就會多on9 夠惡
個時少時輸過一次比21 就發晒癲鬧人

7年以上嘅團 好似冇乜完完整整齊人
有時都覺得幾唏噓

搶人年歌扮睇唔到
once9 直係弱撚智
唔怪之得鍾意聽兒歌

計埋練習時間 其實都喺同一間公司打足十年工
十年先轉工 算係咁啦

之前條友係咪又講過啲咩 我block咗佢嘅

條友又話證實唔到就假
年歌個評審分又證實唔到
佢係咪精神分裂

一出twice 同bp又幾十版洗版

先唔講twice有無搶人獎 mama 同yg sm反曬面 仲點會比獎佢地

有啲淨係練習都10年
最慘係個啲練左好耐 但出唔到道
但為左練習 又忽略左學習 呢啲慘到呢

Brown Eyed Girls 係唯一一個頂到7年+冇成員更替既女團

女團好容易散
始終有其他追求例如結婚
而且女idol好大競爭,要生存得耐就要改變自己
例如一堆轉做演員

唔係隊隊好似Rainbow咁散咗又會再重組出歌
我覺得SISTAR,GsD亦有機會重組

其他已經當回憶

其實每人都係個體 都咁上下不進則退 有啲人覺得自己有能力 想追求更多 都係人之常情 女團少死忠 唔似男團咁長情 好似得神話可以玩咁耐咋

好似mmm咁 四個都有能力 如果約滿唔續 想個人發展 我覺得好正常 祝福佢地

仲要冇家底 呢班點算

BEG真係少有
好多團話就解約唔解散
其實只不過係俾個假希望俾fan
倒不如好似sistar咁
黎個圓滿嘅結束

現加個啲練習生應該會好啲
普遍家底都好
以前就多練習生窮出身

有咩好嘈，過兩年兩隊都畀新女取代架啦
利申：sone

我記得有個入唔到kara既練習生 同sowon fd子黎 自殺死左

想像唔到

SISTAR我覺得會再CB
我覺得佢哋4個係想啱時間就CB
GsD同埋EXID又係咁

但好似KARA,f(x),4Min,Secret,AS,Miss A
呢6隊好難再合體
尤其係KARA同 f(x)
唉

ching 當年有冇同人嘈過
兒家睇大家嘈 諗返以前

唔洗過兩年
flop twice 已經比itzy 取代咗

冇睇個post幾個鐘啫
有20頁要追
打算skip哂

@米兔的韓流生活

【日刊體育】[金力燦就酒駕一事道歉“自我悔悟和反省”] 27日，據媒體報導，BAP出身的金力燦就酒駕一事發表了立場，表示：“向各位粉絲們傳達不好的消息，表示誠摯的歉意。”

以下為金力燦的官方立場全文

大家好，我是力燦。

首先，向各位粉絲傳達不好的消息，表示誠摯的歉意。

對昨天發生的飲酒事故引起社會爭議再次表示深深的歉意，對因不恰當、羞恥的事件給大眾帶來深深的失望，我也在進行深刻的反省。

對酒後駕駛的深刻悔悟和反省，日後如有必要的調查，將誠實地接受警方調查。另外，今日後我會以自我反省的姿態生活。

再次向一直支持和愛護我的粉絲們表示深深的歉意，酒後駕駛是社會絕對不能接受的事情，對於這一行為我有無法推卸的責任。對此，再次因不光彩的事情給大眾帶來了很多不快，低頭表示誠摯的歉意。

對不起。

@米兔的韓流生活

【OSEN獨家】[B.A.P出身的鄭大賢將於11月17日入伍]27日，據OSEN獨家報導，B.A.P出身的鄭大賢將於11月17日入伍。據悉，入伍場所和時間都是非公開的。

真
睇左咁撚多頁唔知自己睇左啲乜

首週300K 有冇機？

以前sone 係同男團嘈多

有啦當然
不過唔係同blackjacks嘈，當年覺得21係後輩
風格又完全唔同，無嘢值得嘈
調返轉諗，有得嘈即係唔係一台獨大or 大家都咁廢
叫做百花齊放咁，都算好事嚟
都好耐無見過罵戰

想知點解韓國人排外
但elkie都有得拍劇

@鳳凰天使TSKS

#MISS TROT2#TV朝鮮元祖Trot選秀《MISS TROT2》23日完成了首次預告片的拍攝，再次預告了讓韓國的歌壇沸騰。特別是《MR TROT》的冠軍任英雄和100多名《MISS TROT2》的預賽參加者一起出現在了首支預告片中，展現了才氣和機智的配合，提高了完成度。 《MISS TROT2》的歷代級預告片將在29日《愛的呼叫中心》正式播出後公開。

其實係韓國做idol就好似打份工咁
大約7/8年就極限架啦 當然有啲有死忠而成員又共識一齊發展既咪會繼續續約 得閒cb一兩次咁
但講真好多團體出生既人一完左第一份合約就會開始個人發展
有時亦因為公司因素/個人名氣因素/不斷有新團出道等
而令到佢地想為自己搵出路
有拍戲有solo有開公司既
所以到而家都可以成個團齊整又可以繼續玩既真係要好好珍惜 畢竟唔會好似以前咁活躍

對，女團無嘢好嘈

佢又嚟料

以前世界大戰唔係少時 Kara 2NE1咩

@哎一股清流

【theqoo】回顧三社女團的出道預告

2020MAMA將於10月29日
🕔 5PM(KST) 直播公開各獎項候補
🕕 6PM(KST) 開始投票
Cr. Korean搬運機
又係時候估邊個拎獎啦

其實見到佢地感情好 得閒約出黎飲茶 冇咩不幸既事發生 我覺得好欣慰
睇返韓國啲明星人生 好多唔係死親人 一係欠債 一係比人呃 無論曾經幾風光 將來都可以幾曲折離奇 相反香港既藝人好似平穩好多

仲有tara架

又黎

red velvet最尾個張相 認唔到樣

無記錯knock knock 好似年榜第九定唔知第十 當年idol最高 比signal我覺得純粹係比面jyp

為左自己有份作既歌買左個獎

我覺得應該好多once 會過檔niziu

melon第十 gaon第八

廿頁都係度嘈 好撚煩

睇Miss Back 好心酸,一線團完左都咁既話，其他真係唔知點

其實有人嘈下都好，好過冇人討論
但如果鬧得高質少少會好啲

年歌最後5強我估係Zico/RV/OMG/RV/MMM

我估候補係
ZICO-Anysong
Changmo-Meteor
RV-Psycho
OMG-Non-stop
IU-Eight
應該係IU，ZICO，Changmo之爭
防彈唔知會唔會入候補 年頭係dynamite就入硬

年藝、年專防彈，年歌iu zico omg或者防彈
最佳合作iu suga
其他是但

MAMAMOO首HIP大機

winner真係好慘
明明有才華有實力

被ON同Nonstop超車左幾個月

本身RV都好大機會
如果sm俾佢地去 應該有
但irene單野 應該會雪佢地幾個月

Mnet係咪同sm解咗凍

Changmo 都未必
年歌會比較多idol
IU,Zico已經佔咗2個位

獎就無咩機會 我諗應該有份入圍掛

Zico當咗兵
都未必拎到

我估IU/BTS

IU睇佢去唔去
去就9成佢拎

以前啲罵戰高汁啲

God英錫
今個禮拜五個集應該有全首聽了

好奇問下SSAK3 同退貨有無份攞年歌

其實都還好 kara輸日本姐 21又冇咩死忠 反而tara戰力勁啲但最後都係男團多

差在累計
呢啲Project Group通常唔會俾佢地入圍

冇

IU係咪冇去過MAMA

有喎

有去過

其實應該都係bts架啦 都唔洗估咁多

上年首boy with luv仲勁過今年ON

差唔多年年睇都冇咩印象

其實我私心想omg拎
不過冇乜可能

真係好慘 完全唔明點解teaser會係朝早出...
Winner值得擁有更好

人格分裂唔同精神分裂，要澄清

IU 14年去
點知連年歌都冇
現場氣氛又差
結果冇再去

今年omg音源好厲害

今年值得更紅

IU14年音源都好鬼勁
成3首top10(指G榜)

蝗國啲嘢唔好睇啦，真心會影響智商架

當年Good Day,Roly poly,Alone,Loving U呢啲咁hit都拎唔到MAMA年歌....

呢首係咪Linda g作

睇吓係on定dynamite入圍
如果係dynamite就應該攞硬
Pak 610次 b100三星期冠軍 melon週榜七星期第一 Yt 一日一億

其實唔係冇機會
唯一對手都真係得BTS

依個唔算跨張
18年what is love 買年歌先係
嗰陣嘈到

個時Momoland年榜第5都係拎豬肉獎....

momoland 人生最紅時期

sistar音源排名最勁個幾首個兩年撞哂PSY
2012年sistar 係因為江南style先冇年歌
就係唔知點解13年年歌俾左bounce
可能係超級大前輩?

TWICE個年根本冇資格拎
就算唔比iKON
都要比Momoland

今屆mbc綜藝大賞應該好好睇

17年咪又係為左分個大賞比exo所以亂咁比，個陣都比人話IU有資格拎曬三個大賞，最後咪又係冇啦啦整多個睇落大賞既獎先夠分就算個陣防彈冇依加咁屈都夠屌打個陣既exo啦

13年melon最好係Apink,SISTAR,4Minute
但全部都係年中出歌

比趙容弼亦係合理決定

情況等同有年SMA大賞比BoA咁

13榜一係PSY首gentlemen

OMG 唔係dolphin 成績好啲咩？

目前Non stop累計好啲
不過都快被dolphin超

Zico啦

今年MAMA最大變數睇izone會唔會解散前拿女團，而twice剩係拿三大獎既其中。

Gentlemen Melon 年榜14

頭10
Primary 2首
Leessang
APink
Baechigi
SISTAR
4Minute
許閣
李承哲
SISTAR19

Izone難d

計最佳女團似係BP/OMG/MMM
TWICE,IZONE今年好難拎到女團

thanks
估唔到gaon第一 melon連前十都冇

CJ 話事，SM YG應該未破冰到會出席

izone機會最大 今年仲唔俾
出年冇得頒俾佢地

SM破咗啦
NCT U上星期先上MCD

其實等到睇出席名單就知邊個攞(?

Twice首日銷量直頭係出事，唔通關運輸事？
定韓國粉散左好多

Produce 團爆造假
我覺得未必

同埋MMM/OMG 呢兩隊好好成績

三大獎一定冇TWICE份

MMM 有機會，OMG真係難d

twice 今次真係仆街了
音源現加不升反跌
當年首signal都周冠左。。。。。。

可能有㗎
佢哋搶獎咁勁
18年MAMA擸哂女團獎同年歌
唔爭在搶埋今年lol

【theqoo】第3季度音源綜合排名TOP 10

咁大個防彈係度，點搶？
舊年已經一個大獎都冇，今年都應該冇

你知唔知OMG今年G榜音源累計只輸BTS
BP兩首主打都就只係就快追到OMG一首主打一首sidetrack

你太低估OMG了

twice 2018都勁嘅 最後一年嘅輝煌啦 加上回歸左3次 累計成績一定勁過其他團
2019開始就衰落 一直返唔到身咁

Mnet親生女真係好難講

講係咁講，淨係輸bts
但係bts好似42億，Omg淨係得10億（雖然都已經好多）

新人留名

想mmm攞

咁又唔好用防彈黎比
防彈單曲可能唔係最勁
但累計一定係 首首非主打都一億以上
仲有long run大家姐春日同上年嘅小詩

TWICE係CB太密,首歌既質量好差
睇下RV/MMM
人哋有一次唔掂第二次翻身

同埋TWICE感覺上冇乜突破
不論MV定係自己

仲有其他團開始有ace帶到
例如未出事嘅Irene,華莎,OMG既Arin
衰d講句 Jennie,Lisa本來係虛紅都炒到紅咗

不過佢地講緊MAMA唔係MMA

碟銷量係四百萬同四萬，雖然我覺得OMG 個marketing嚴重低估班女，搞到開頭斷晒貨

你要同上年既OMG比
BTS有死忠
Omg完完全全靠路人

可能2019年世巡同花咗好多時間係日本，本來最後想返韓國做尾場，結果又遇上武漢肺炎，班韓國仔見唔到人就變心

另外轉型變成熟同多咗性感，應該都流失咗好多學生飯或者啲家長唔會俾啲細路追佢哋

加埋走晒樣
同團飯見到成日少咁個都冇心情

Twice同Gfriend今年都cb得太密
隔幾個月又話要cb
搞到重量不重質就搞到咁

25？

GF係比以前清純活力框死咗自己
好似以前4Minute咁
一開始紅到乜咁
之後回哂塘

上年已經開始好差
你諗下Crossroads音源仲差過April首lalalilala

我先係once

等左成半年
黎左首m n m
求fans陰影面積

Twice唔算密既，製造唔到話題係致命傷。

真係唔覺走哂樣
連爆兩個拍拖 19年就開始出事 韓國又少左宣傳
上兩個月出完日專 兩星期後又日單

呢幾年 twice啲歌舞都冇咩人圈內人cover/被電視台播咁
對上一首已經係18嘅yes or yes
冇哂話題度 搵返黑眼啦

jyp最好唔好參與twice既歌 韓網都有人發現只要佢有份 韓國路人就唔鐘意 音源就冇咁好 但佢死都唔肯放手

jyp宣傳好差 最好就唔使洗錢

當年Miss A冇用JYP 咪又係爆到乜咁
Only You 音源可以同EXO首call me baby 鬥下

以為比BIGHIT買左會更上一層樓

GF一旦散既班女又係唔知可以點行

講真GF行復古/Disco都仲有機會
7月出首Apple 真係不了
我覺得好難翻到Rough/Navillera個時咁

GF太早轉型 首fingertips太傷
佢地復古應該ok
navillera都幾復古feel
不過冇啦 好似繼續走apple
玩女巫/海妖路線(?)

唔會係ailee
ost唔計入mma年歌
當時年榜第一ailee第二iu
個獎確實係應該iu拎

GF其實最啱係行T-ara Roly poly,Lovey Dovey 或者 4Min 首what’s your name

因為呢種風格萬試萬靈
唔會差得去邊

我就覺得一係就行得盡d,好似小娟佢地玩到邪典，而家半桶水加埋首歌又普通

其實年歌唔係淨係睇音源
20%投票 40%評審 30%音源 10%銷量

其實GF 首Apple 行禁忌女神
曲風有d似Ladies’ code首galaxy
比較玄幻
泡菜一般都唔buy咁迷濛玄幻既歌

買佢地間公司為咗上市姐

講電視播得多，上半年係anysong, 下半年係nununana，咩節目都聽到咁滯

唔使估
睇邊個去咪邊個有得分豬肉獎囉

MMM連續兩年都係攞豬肉獎 希望今年唔係啦屌

我想佢哋拎女團
佢哋真係值得

公司唔夠爭

新人奬先係音源

都唔係新人奬係20%音源 20%銷量 30%投票 30% 評審

今年jessi簡直係稱霸電視台
RM上左好幾次 認哥有佢 214又有出現 第六感又固定
熊孩子又有 全知又上 退貨又有
可能遲啲超回都上埋

見建厚果家

講緊mma呀ching
mma準則係 6音源2投票2評審

就算17mama年歌都唔會係twice攞
雖說係豬肉獎
但係bts spring day 或者iu 嘅成績一定好過signal

Zico入咗伍冇得親自拎大賞嘅話 啲嘉賓係咪會係台下一齊跳

記錯mma新人

其實個年係twice自己knockknock好過signal

總之一定唔會係signal

係 signal本身唔應該拎
但唔知點解個年係signal入候補而唔係knock knock
R哂頭 應該真係JYP嘅自尊心

仲有樂人傳 雖然無乜人睇
成半年睇開綜藝都會見到佢
不過佢性格好好又好笑 好吸引人睇

綜藝都掂

反正就算冇佢本人
都有佢首nunu nana
轉左公司係真係唔同啲

少見轉左公司之後越嚟越紅 其實psy間公司好似唔錯 幾想CL入 以佢既人氣cb理應會好多attention

對手咁勁攞唔到冇咩所謂嘅
OMG今年成績咁好已經好欣慰，攞獎係Bonus黎架啫

利申不代表所有Miracle嘅意見

我成日focus 咗落佢棚牙度

果陣仲以為 人歌可以執到一兩個一位
明明音源咁好 都拎唔到一位勁可惜

YG
唉成日都係winner受罪

佢唱低音咪幾好 難得今次首歌JYP分part分得合適 一直懷疑以前分part個人係臥底 亂咁分

佢16嗰陣成個哨牙珍咁

Psy對佢d藝人幾好，今年個個都有份come back
希望佢可以搵多d, 簽多d人返嚟

係韓國好似無提過公司
不過有自己團隊 都幾好 有自由權出歌
見過鬼唔怕黑咩

dreamcather

幾時先有一位

係 我諗佢哋間公司應該都知泡菜buy咩唔buy咩呱
唔明點解死都要逆流而行

真係 復古嗰類實冇死
仲要fingertip後面嚟個偏抒情嘅love whisper 我覺得好聽還好聽 但咁嘅主打有乜可能會好似之前校園三步曲咁紅到姐

真係好耐冇見SM出身嘅團膠味濃到咁

Jimin姐

[#마마무]

10th Mini Album [TRAVEL]

AYA

SOLO CONCEPT PHOTO
SOLAR HWASA

2020.11.03 6PM RELEASE✔

#MAMAMOO #솔라
#화사 #TRAVEL #AYA

其實都係小公司既通病
一直都想食老本
例如 VIXX一唔行幽靈恐怖就唔得

GF其實浪費咗好多次機會
如果Time for the moon night 之後行復古/東瀛 (即係Rainbow to me/KARA Jumpin 個類)
其實唔至於搞成咁

之前的帖子 對上了

SM法律行動未

Lami
高恩

講樣STAYC完勝SM新團

銀河....

但啲宣傳唔係好掂 好多人都以為佢收咗山
CL連mv都要自己剪21真係唔至於去到呢個地步

未出道已經得罪哂bts同exo啲fan
SM係咪真係無哂人
咁都推得出jimin姐

膠味濃到咁點睇呀 $m無錢搵top既整容醫生咩

佢哋間公司好似好執着theory 乜鬼都三步曲 月亮星星又剩咁
好彩開波揀著力量清純 我見佢哋啲出道後備曲style都古古怪怪
小公司嚟講佢哋叫做紅過已經好好彩 起碼啲fans都冇流失好多

未出道啲人就識佢
間接做左個免費宣傳

同琴日個件一樣醜

其實我都好奇點解要放棄幾乎所有SM Rookies 女練習生
呢兩位冇以前女團一出嘩一聲既感覺

Filter好似睇緊宇宙少女
但樣仲衰仲膠
sm咁折墮

樣嚟講，呢兩個都幾普通...

勁重p
有d似cherry bullet jiwon
但係jiwon靚好多

佢啱啱個teaser似係行60/70年代歐美風
都係個句
首歌如果仲係唔得
GF可以飛出Top 6女團

上次都飛得啦
第二定第三日就飛左榜

宇少上次cb好似好過GF
GF真係玩完

公司出垃圾歌 無計 由Fever開始連炒幾次

女友近兩次都係方時赫作歌

宇少唔夠半日出榜 GF差極都頂左成星期WO CHING

但我好肯定April 好過GF
April首lalalilala可以留到幾個禮拜

唔算膠樣 但個樣好細公司女團樣
好小家子氣

個背景色系好似見過無限次

Karina姐

講緊宇少又冇啦啦講去APRIL

啲歌究竟係幾好聽定唔好聽都好難講
上次apple一出無耐 我見呢度啲人都話首歌幾好聽
點知音源一跌就轉灑風話唔掂
而家根本好多團都係靠人捧歌 啲大團出埋啲狗屎垃圾歌 泡菜都可以好buy
gfriend仲要係好典型嘅歌捧人 除非首歌真係神曲 佢哋仲要carry得好好 然後公司俾到啲綜藝佢哋出現下 唔係真係好難翻身
我係fans都咁話

sm冇人到咩地步
件咁口臭嘅jimin都可以照放出嚟出道

方時赫都算對女友幾有心 有冇用就另一回事
上次apple啲製作人成十幾個 個個都幾勁咁

連藝名都提前劇透咗

GF本身只係死係風格
而家連歌都唔掂

之前Sunrise,Fever,Crossroads已經唔掂
係好好彩同一個星期冇人cb先一位到
叫做頂到少少
結果Apple一出就88

連主打歌都比人聽埋 真心勁抽

Sunrise都叫唔掂 想請教下咩歌先叫掂

呢個Karina放落去都唔知做乜
大把黑材料
閪女人

Irene啱啱瀨咗嘢唔怕黑咩
SM真係老定

呢條女真心痴線

音源呀ching
你對比Time for the moon night 同sunrise既成績先再講啦

有啲似之前解散咗既ans入面會見到既樣

人品都應該係啲八婆格咁
究竟佢係好有實力定點
咁都入到團
世界真係變啦

我覺得係好聽但係啲風格可能重疊咗 會厭囉
我記得之前泡菜嗰邊都係咁講 自我複製啊嘛

我們公司好像要完蛋了

係囉 個樣仲唔係靚女 唔知sm搞乜

放棄呢代人會唔會開心D

等睇閪樣gif

最後面條友好慘

真係有實力都搞唔掂
女團不嬲睇樣SM唔會唔知掛
仲要啲料黑到咁

好似話佢係門面來

主打冇方胖

JIMIN姐已經係門面?

你揀人可唔可以揀好啲

世界變了

見到佢粒八婆墨都唔開胃。。。

最左最右最後面都露晒個樣
算唔算優待咗

門面

發現stayc
有個短頭髮幾靚女

剩低嘅應該都唔係好得去邊

允兒irene車尾燈都見唔到

同RV一樣有個8婆visual
Irene傳人

哈哈哈哈 其實sm咁做都算係另類嘅突出 有正常練習生唔要 係要拎個性格扭曲有爭議嘅 仲唔係靚女嘅出道 做埋門面

白羊座 永遠嘅37面 西口西面 主音

佢個樣點門面

main就main
lead就lead
good係想點

但起碼irene姐靚佢唔知幾多條街

佢把八婆聲

其實呢啲position係官方喺某個profile公布，定Twitter班友9up

即係其他係bad定點

重點RV個樣ok

Winter同Karina個樣都唔掂

都幾醜樣

SM係咪執到首好歌所以唔介意d人既質素

但似有啲料到

KARINA IS A VISUAL QUEEN!

嗰年真係全世界問晒號
心諗twice攞年歌都算 點解會係signal

......

都唔係官方

得側面畀人睇嘅門面

係咪我對門面呢個詞語有咩誤解
唔會話佢勁樣衰
但一睇唔會知佢係門面

同一位擦身而過咗唔知幾多次
記得有次係真係爭個十零分
然後啲member個個忍住喊 真係好sad

SM d 星探去哂邊....
執件咁嘅閪女人....

J妹

清純feel

【Twi】網傳的aespa 7人組名單
其中Rino是BBC girl
Aeri 是Vocal line；長相類似Krystal
Ouju是忙內；視覺上類似SES柳真

可能其他member重樣衰呢

好彩係9up
不過睇網上傳聞成員嘅pre debut嘅相，應該都係咁上下

都係嘅 其實Irene出道都道都唔算好靚
橫掂遲d都會整形 我覺得唔使擔心佢個樣

牙J一個都贏晒

件helen好似都唔係靚女來

盲反到

短髮

我期待Aeri

似Krystal 應該ok掛

之前呢度啲人睇StayC嘅teaser，話得兩個靚，又話難認，明明以新一代同唔係大公司嚟計，係好標青

你個名

唔怪得D相要影側邊

全隊都高汁

唔怕啦 又爆醜聞 咪再推新團囉 可以洗咁啲練習生

佢咁都仲出到道
套用返佢句說話 SM真係玩完了

個陣Irene張rookies相一公開 大把人即刻開始mon住新女團動向(包括我，rv出道初期我有追過一排)
認真 visual嚟講 Irene係吊打

下 真心irene之前真係唔算特別靚喎？ 以前都覺得吹太大
唔係馬後炮 之前都喺到講過 而且idol靚又唔係淨睇五官 佢啲比例真係唔好 記得有場佢紥包包頭出到嚟勁似大頭公仔

NingNing係支那?

Smrookies來嘅

個格又係咁

好清秀喎

呢個有啲似允兒

講兩講又幾似

Karina:我覺得我們公司要完蛋了

韓星版上咗熱門

兒家visual係咪解 唱唔得 跳唔得 rap唔得 唯有比個visual佢做咁呀？
舒華都係咁啦

全世界插緊佢嘛

@monmo: 請Kai當主持：QA環節1.EXO好看嗎？2.SM有比大黑好嗎3.公司會完蛋嗎？

係依個 有冇名
依個先係大公司樣
有少少女演員feel

屌

叫J

想睇

係咪又關jimin事
sm好中意西女人做centre

@ses31904: 請irene來主持阿 出道主持重頭戲互罵

單字

feel到有預感吹奏完jisoo 同 irene
會到依個

Sm出新團 哩個女團出都大把人mon住動向喇
Sm有嘅係時間同錢 以前nct冇人睇好 依家紅到
我敢肯定一兩年後Jimin會越黎越靚 然後唔會再有人記得今日嘅事

仲有些少似具惠善

係

哈爾濱

唔知係咪同Jimin有關？
可以睇原post

@米腸辣雞爪

【#aespa# 練習生時期照片出來了】

個gif真係有啲似允兒
不過都係遲d睇到真人跳舞先講
唔好咁快讚住

似五少女時期 既知元多d 之後入咗spica

靚唔靚唔敢講 不過就一定做做下會紅 上唔上到神枱另計

有少少慘
唔知點解覺得唔係大公司先輸一半咁

得佢同Sieun靚姐

佢氣質有啲似允兒 清純小鹿

Search咗陣 唔露齒笑好似靚過露齒

我覺得之前靚喎
同埋佢身體比例差公認㗎啦 都無人話過佢身材好

我覺得全隊都靚

俾人抽爆

你呢啲柒頭仔唔敢承認irene靚女嘅事實

新女團d女連rv三分一吸引力都無

一向都係 CJ今年好似仲退咗股
不過有黑眼必勝 至少歌唔駛擔心

Sm女團Twitter trending 緊
依隊就冇人care
真係慘

等左咁多年出d咁既野

依啲樣如果大公司
一定吹到神顏咁

海外飯其實係咪唔care佢啲黑材料？

lami唔要要智敏姐？？？
lami就算走左樣 都贏佢百條街啊?

呢個post個幾條八婆有邊個唔反

Apink idol第一

唔係掛 已經係門面咁剩低個d咪

等到出歌應該多人留意啲

海外飯都好大愛
信佢冇做過

Irene 都一樣覺得佢唔算錯 只係誤會

如果新團真係有支那人嘅話 已經想像到呢團喺連登嘅將來

佢地話唔信嘛
不過算啦，三大出新人有邊次關注度唔會拋離其他人
有好多人如果在大公司出道，命運就會好唔同

13年NoNoNo贏係後勁

至少唔怕無好歌

至少有一個
NingNing

海外飯係咪即係啲南亞大愛飯

海外飯連top 勝利都照撐啦

乜春人都有
好似得亞洲飯對人品比較嚴格

無一個是無辜的

不嬲食花生最開心架啦
咁佢哋又真係唔怕食著自己嘅
因為連提都費事

朴有天呢？

支持Karina姐做串嘴idol
期待佢之後d金句同妙語連珠

覺得好難聽.......

BEG 雖然好耐先cb一次 ，但成員出大事嘅時候(佳人舉報前男友啲fd吸毒)都冇轉成員 好firm 實力又好好
Btw Apink 都

已經feel 到佢會紅
仲要係Jennie 嗰種黑紅

出道後變做謙虛新人嘅反轉魅力

整容味太重

irene由smrookies個陣已經靚啦

桃園境都唔得咩
但VIXX起碼都keep住有一位 Leo solo都有the show一位 都唔錯啦

今次啲宣傳好好多啦仲有一日!!

最弊係公司唔得呢
明知有熱度又唔CB
而且佢地Error個時係好紅

要bp 拎billboard 第一 先肯認同佢地 唔係買榜
會唔會覺得太過份 呢個世界級既榜 明明入到一百內已經係好勁

係舞擔咋

下 佢跳舞跳得好差喎

因為佢角色係留學生

出道相覺得Wendy最靚

有冇識跳舞嘅人可以評評

記得rose debut嗰時個個話好柒
依家個樣就靚左咁多

啲指甲好強勢 大家姐咁

呢張的確柒

佢係成輯predebut啲相都唔靚女不過出咗道就好好多

眼妝的重要性

個名咁香港feel

啲高層hr名咁

唔止一半咁少......

SM新女團「aespa」Winter是她？ 11歲選秀「暴牙＋圓臉」舊照起底

咁快起底

都話唔係佢咯

真係唔知喎！慢慢睇吓先！

我反而覺得個感覺有啲啲似朴燦烈個家姐
唔知點解

哩個做MV好過

你係咪睇得太多愛回家

helen係藍絲

超搞笑，我係 verivery

【newsen】ENHYPEN將於11月30日正式出道併發表出道專輯《BORDER : DAY ONE》，組合此前接連公開了像電影一樣的兩部預告片《Choose-Chosen》和《Dusk-Dawn》，充滿影像美和氛圍感，令人充滿好奇心的故事吸引了視線， 隨著正式進入出道倒計時，粉絲們對ENHYPEN公開的下一個內容更加關心

其實望多幾眼
發覺karina都幾靚啊
有jennie嗰種高級顏嘅感覺

有d idol唔化個靚眼妝真係好唔掂
例如韓勝宇

下星期

TXT vs TWICE

邊隊會贏更多一位

除咗野雞The Show

唔係卦

咁一定twice架
音源差左 但贏男團十條街
點打姐

14MAMA睇住GD diss MAMA (好似係

The show就TXT 音中防彈
另外四個twice啦

我第一眼都覺得似jennie
btw 唔覺呢種叫高級顏
& 高級顏=蝗語

有jennie閪女人既感覺就真

呢個世界冇所謂既高級顏
只係某啲fans拎黎吹奏自己偶像特別啲
靚就靚，唔靚就唔靚
有得分高唔高級？
咪又係靠打扮化妝分開

Apink娜思拍PSY個New Face個樣都靚過平時
咁代表啲咩
YG化妝師加乘

佬

氣質令一個人有加乘

例如？

齊陰yoon都幾好啊

你唔好拎素顏嚟講？
你出街只少都畫條眉擦唇膏啦下話
睇死你咪又係啲肥西中學雞唔打扮無仔要仲係到酸人地化妝就有仔溝

鬧得好

你幾時直播找數

綠衫有少少朱咪咪feel

謎底終於解開 點解sm力保jimin姐
因為已經投資咗唔少野落佢到

咩玩法

咁樣算4人團定8人團

係咪即係kpop版初音

邊個做門面？左一？

找能咗啦

嘩mina姐咩妝點化都唔靚

子瑜MOMO手動作不一致
子瑜背後志效動作不知所措

發現TWICE跳舞錯漏後原先影片設換成私人並重新上傳新影片

還掂真人都係咪嘴直接出個動畫人俾你唔使remove MR唔使嘈

仲有Wonder Girl

【theqoo】aespa這次搞出AI概念的理由
“據悉，SM娛樂董事長李秀滿正在為迎接第四次工業革命時代而準備人工智能(AI)藝人事業。
李秀滿董事長表示，未來會出現一個基於AI和虛擬現實(VR)技術的'超大型虛擬帝國'，'人在家中坐，就可以感受到有和藝人一樣的外貌、性格和能力的AI機器人的阿凡達（化身）世界'。
接著預言道‘和AI藝人一起生活，享受文化內容將成為可能’”。

這是李秀滿2017年的採訪內容

個段時期既團以前或者依家都成日聽
男既都好多，2pm,2am,SJ,MBLAQ,SS501
無天左以前死守直播同翻睇表演既行動

啲鼻又真係幾似阿凡達

咪同我岩先講一樣
唔靠化妝個樣仲有得分高唔高級？
姐係兩條女，兩個素顏差唔多質素但仲有得邊個＂高級＂啲？
素顏最多只有得分邊個靚啲，＂高級＂顏從來冇客觀定義
何謂高級顏？
想聽下例子

BTW，我係直男

我反jennie 但佢的確成個人好有氣質 就算唔化妝都feel到佢高貴 淨係氣質都加分啦
就好似黃旭熙咁 成身burberry 但個氣質柒 你點都覺得佢似旺中mk仔
d idol好多時都係著hnm topshop asos啲衫褲 但佢地嘅氣質會令你覺得係著緊名牌
仲有rape mon, 佢係柒 但佢令人覺得佢好型 因為佢自信 影響到個氣質 所以d人覺得佢型
你講個d只不過係你主觀嘅野 你唔可以當係fact
直男都唔識睇女 份人又八婆

呢段個陣真心癲

jennie同rm都係第一眼睇落去覺得冇乜特別 愈睇愈正
根本成團bp係同其他女團唔同啲 但無可否認yg啲宣傳係一定有加乘

@韓國me2day

【newsen】Mnet《高等Rapper4》將於明年上半年播出，製作團隊以明年上半年播出為目標，現在正在準備第四季的製作，正式開始製作之前將召集參賽者。《高等Rapper》是韓國首個高中Rapper對抗賽節目，從2017年二月第一季開始到去年上半年播出的第三季為止，三年間一直培養出優勝者，第四季冠軍將歸屬誰，備受關注

@米兔的韓流生活

【MK體育】[Highup公司新女團STAYC公開個人概念照，全團C位全團Vocal]28日，據媒體報導，Highup公司新女團STAYC從26日到28日通過官方SNS公開了首張單曲專輯《Star To A Young Culture》成員們的個人概念照。該組合是6名成員都具備「全團C位」-「全團Vocal」的視覺、魅力、實力的新人女團，成員們散發著不同的TEEN-FRESH，展現了各自獨有的耀眼魅力，以華麗的視覺效果讓人們對正式出道的期待感倍增。組合究竟會以怎樣風格的音樂進軍歌謠界，備受粉絲們的關注。另外，組合將於11月12日以首張單曲專輯主打曲《SO BAD》正式出道。

佢哋真係幾靚女 希望會大發

@米兔的韓流生活

【首爾經濟】[BTOB徐恩光&李旼赫&李昌燮&PENIEL公開新小分隊名「BTOB 4U」]28日，CUBE Ent於韓國時間27日下午通過官方SNS公開了宣傳BTOB新小分隊名的視頻。在公開視頻中，成員們向粉絲Melody表示問候並公開新小分隊名為「BTOB 4U」，預告了活躍的活動。

成員們表示：「經過深思熟慮後，決定『BTOB 4U'為小分隊名。小分隊即將展開活躍的活動，請大家多多期待和喜愛。」該小分隊名是向粉絲Melody公開徵集後選定的名稱，含有「For you」的意思和「4名成員聚在一起」的雙重含義。

@韓國me2day

【SPOTVNEWS獨家】28日，據SPOTVNEWS取材結果，tablo參與了CL新曲《5STAR》製作，與眾多海外作曲家一起合作。

女版東神?

呢張最高級

第1個member好似冇條咁既片喎

即係入粒prism stone，變成偶像著靚衫唱歌跳舞，成日見啲細路喺冒險樂園玩嗰部機
咁都發展到咁，又真係邊個係門面同實力勁唔勁都唔緊要喎

@漂亮虎咚咚
李秀滿今天在世界文化產業論壇上公開了SM新女團aespa4位成員的正面照 。

SM說，新女團的每位成員都會有對應的虛擬人物

4個真人
4個AI

@ 韓國me2day

【twi】《2020世界文化產業論壇》中出現的aespa成員，分別是Karina, Winter (Korean) Aeri (Japanese) Ningning (Chinese)。

根據pre debut相，應該戴帽係Winter，綠衫Helen，最右Deyi，細圖Jimin

柒咗，Sor
Ning Ning係綠衫？

@韓流

Rain將時隔三年回歸歌謠界，與歷代級的藝人組成雙人組，現在正在準備新專輯中。
所屬公司表示和Rain一起的藝人是所有人都認可的擁有卓越舞蹈實力的所有者，獨一無二的舞者Rain將與自己相媲美的實力者展現的合作備受矚目。目前該藝人還是秘密。
(cr 日間體育)

睇#681 好似變咗 winter karina aeri ningning
winter 戴帽 細圖jimin 綠衫aeri 最右ningning?
利申鳩估

唔係跳得差 但明顯未到main dancer水平 似lead dancer 不過唔知係隻舞問題定佢本身就係呢個level

Twitter班友信唔過架，Fake News，又話Aeri似水晶，個對應角色似呀？

勁似LOL搵真人宣傳新角
好似華莎同Sims4咁

aeri真係唔撚似樣 但ningning真心似最右

helen應該冇啦 冇個似佢

呢段當年出個陣都淨係話佢似太妍
癲得去邊，大家比大字報洗哂腦

最左好可愛

其實Aespa咁玩法都唔係偶像嚟，係啲多媒體跨平台產品嚟，啲虛擬角色同個世界先係主菜，佢想做到好似Ready Player One個Oasis咁樣？但見到NCT而家咁樣，真係唔知SM執唔執行到

點解jimin姐有 winter無

好期待 雨龍

我都諗起ready player one

好大陣撈味

搞4日？？？

唔知點解覺得會係jyp

話唔定係大神下一個企劃

好心SM就少d搞呢d gimmick
NCT兜咗個大圈先算ok出名
而家又搞AI....

Sor 遲左上水
有無好心人話我知邊頁開始嘈完交等我追返啲正常post

唔使IU，當年其他人例如Heize都好過首垃圾Signal太多

任佢哋講啫

追嘅真係毒撚中嘅死撚
係咪要出埋吹氣公仔做周邊

今年年歌邊個拎

17年knock knock係有資格拎,唔係signal,但MAMA比面JYP,就比左signal, 個陣連Once都屌JYP

見到啲message就諗起佢同佢個fd啲對話

Stayc個幾個明顯靚好多
真係欣賞唔到呢種五官都係三尖八角既樣

其實第10頁之後都完咗啦

sm新出嗰隊好重整容塑膠味

好中意stayc嗰個好簡單既樣 好少見

SM個新團令我諗起黑鏡第5季個Ashley Too
會唔會之後發展到D人只追個虛擬形象，個真人反而冇人理
到最後個真人精神崩潰去尋死

勝利是無辜的
朴有天吸毒係無意

仲要係內定臭西團
以前係對住另一個靚女去整容
而家直接跟住個ai去整 清一色bjd樣連少少人氣都無
見到呢四件就知點解lami高恩入唔到
Sm而家係擺明要你j個mary
連girl crush都唔係 追黎把撚

希望大家從此唔好再話樣柒嘅因為入唔到sm所以先去細公司

雨龍cb 支持

右上嗰個望落年紀都幾大

SM玩臭西concept 大家識條鐵

遲下女SuperM可以搵晒班西女人打歐美（Tiffany, Irene, Karina/JiMin , Krystal）

諗諗下sm死攬智敏姐 係咪因為已經洗左筆錢整左個AI出來 所以點都要頂硬上

第一個介紹個member 冇AI 條片真係好尷尬

都話係Jimin 姐啦，地位都唔同

可能第3個都冇呢

李秀滿:

NCT搞咁耐都上唔到一線....

AI一定完美過真人

成個大陸雞咁佢02年

天玉正到痴線

P1Harmony mv

真啊 出道前唱ost嗰陣仲靚過Irene

有少少似AOA Yuna嗰妹

鼻頭同埋個嘴嗰度似 有條坑 係咪berry good

係

唔叫一線頭都一線中啦
成百萬銷量點唔叫一線

屌廿三條友都冇百萬銷量嘅話解散咗佢啦

利申幾鍾意127同dream

想知除咗bts 邊啲係一線男團

sm搵tiffany同krystal?瞓左幾耐

dream好似成績最好？

銷量好似係賣得最多果隊

咪大陸人囉..寧寧嘛

我覺得有啲似日本love live / idol m@ster，結合咗二次元角色同真人聲優偶像既組合，再延伸大量動畫、角色歌、演唱會、遊戲、卡片各式周邊。真人提供咗外形同聲音數據，可能sm之後會整套動畫畀佢啲ai角色。

秀滿叔咁鍾意參考日本既，仿48系搞完nct大堆頭組合，又想做隊內人氣選舉。而家玩埋ll im。不過佢參考呢啲成功既例子係賺好多錢既。

泰妍都頂到既

係咪得bts先可以叫一線

Woollim新男團 Drippin

無

Woolim Drippin: melon not in genie #12
FNC P1Harmony: all not in
FNC係咪投資左好多錢落新男團到

好似話拍戲

新女團簡人標凖係咪要膠到好似AI咁先入到

SM新女d樣我覺得似韓國車模嘅style

2,3千萬拍戲

SM 出完隊suprem 而家又黎隊4人女團
意圖都幾明顯

入面有冇個講得英文

姐係點？

對打防彈同bp

佢意思應該係superm->bts aespa->bp

STAYC

兩邊都好難
除非虛擬idol大受歡迎
Superm對bts就算吧啦

千玉

好期待呢一團

會唔會係 U-know / Kai?

首日銷量已經高過高登仔上次cb

話晒差唔多成隊都上過404
人氣一定會高過高登仔

Ok喎
係how you like that差咗啲
幾期待

呢條片黎講 個人幾鐘意 潤 把聲

我覺得佢好似日本人 仲有啲厭世樣

諗起栗山千明

正呀
唔知嘅會以為呢隊先係SM新女團

我都諗到同一個人

強力恥笑
Jimin 大家姐第一個飯

KAI幾時留言支持下

真心唔錯

j把聲

短髮有D似有肉地既允兒

聽落唱功幾差下

gidle咁勁咩。。。呢首唔好聽喎

april都幾勁

好聽過gidle自己嗰首

後面啲蝗語

張gif仲靚過teaser相

已經淨係坐喺度做表情

mina靚到忍唔住吹奏下佢嗰樣
利申 非once

好膠

個鼻遲D實要執

真係好普通既樣
點解可以冇記憶點
唔係sm出既 我諗就咁睇一眼就算

以前個樣好d

KPOP出道既大陸妹佢算係頭幾個柒

點解啲指甲要整到咁長
個人覺得好得人驚

30幾歲？

左一係咪就係winter
咁睇好似都幾好

Sr16g個期都已經被第二個大陸妹屌打
點知依家仲柒左

強國人話佢私聯

個個讚yg版psycho改編，無乜人理班女

咩叫私聯

睇完依張相同上面條片 我已經認到晒佢地邊個打邊個
唔似sm新女團 winter同jimin一鳩樣

暫時無咩邊個唱功特別標青
要聽埋出道歌唱成點先

盜墓迷城

把聲無記憶點加上唱功平凡

記得J既老牛聲

young啲 活力啲咪幾好
希望真係cb嗰陣唔好化埋啲妖魔鬼怪妝

SM預備新女團成員🤮寧藝卓私聯合集

蝗語注意

推呢個

🥜🥜🥜🥜

私下聯絡

真係有支那妹

私下聯誼

智敏姐嗰句公司完蛋了真係冇講錯醜樣到咁都有得出道

下邊comment都有人講下

低音

500蚊人仔畀盡

500會唔會太多掟條女入支那啲人多地方都已經認唔出又路人樣又重支味狗都唔屌

無先出奇

ROCKET PUNCH 多玹都做過SM練習生都正過哩幾隻

狀態好咗好多

拍拖個兩件唔得

咁都俾你mon到

宣傳下先

泰民?

有啲似阿嬸扮後生 你俾得太盡了

可能係張佑赫，見佢11月都會CB

應該係佢負責講

全部都靚過啦

徐藝洋仲係咁正

徐藝洋廢但靚NingNing好多

喂呀～邊到似krystal

無圖好難討論喎

唔知點解聽lalalala個part好似女團歌咁
同埋套黑色衫有啲柒
不過王允把聲真係好好j

佢就真似有少少似krystal
新團d三尖八角躝啦

呢隊嘢有無咁多事幹
4個人2個都人格出事

我鳩嗡㗎咋

雪左有冇十日 irene世一

垃圾sm死都要加支那婆

好似得winter未出事
個日本妹aeri都被人爆以前成日落club蒲識埋啲日本黑社會
呢件寧寧就私底下同fans聯絡爆公司料 仲好似專登炒同nct dream黃仁俊嘅戀愛新聞

臭西天團

之前拍定

以前有無女團出道就比人指控咁多嘢
仲要大公司

po第幾次

안녕하세용

個頭係P上去?

一睇就知係支人，仲要好重雞味
個雞名玲玲啱曬佢

痴線梗係唔係 之前irene嚟時代廣場嗰陣影嘅

EXO可comeback 人數又少個人頭

燦烈？

原本標題係 안녕하세요 ㅇㅅ멤버 ㅂㅊㅇ 전여자친구입니다

ㅇㅅ 係엑소 exo 字既頭一個發音
ㅂㅊㅇ 係 박찬열 朴燦烈 字既頭一個發音

我們公司好像要完蛋了

Sm近排搞咩 一次過爆晒出嚟

EXO一個二個都咁識玩

我們公司好像要完蛋了

柳智敏只係講出事實既預言家

突然間覺得唔應該黑佢了

笑死我

你冇新嘢就算啦

唔怪得chen 唔退團啦
其他人玩到噉都得
自己咁專一算唔錯啦 做乜要退

點解wendy 都仲係未出現既

好似有埋生活相 好似幾真

埋位食花生

一訓醒就咁好玩

咁個女團sp真係jooe嚟？

諗起泰民之後實俾sm chur到盡就覺得陰公

幸福賓州

睇嚟呢單野係真

都市傳說成真之日

【naver】回歸的<Kingdom>將於一月初開始拍攝，二月初首播
據多位電視相關人士透露，Mnet《Kingdom》已經確定了1月首次拍攝日期，正式進入了拍攝準備，計劃於2月首播。
Mnet相關人員表示正在以明年上半年首播為目標進行邀請中。對於首次拍攝及播出日期只字未提。

真識食

韓國個到佢同rose 個名一齊上熱門

又係話有錄音 仲要爆埋同隊友不和

傳話食過rose？

關rose咩事
我仲以為係fans ff喎

竟然開到Kingdom

不過有陣容名單再講

係咪同大陸lay不和呀
係嘅話我支持燦烈同佢不和

掤牙都未整好

會唔會係suho?
之前吳世勛係節目講過佢地好老尷 問好番未

拿 仲未係天團

甘重口味

覺得新團支那人同日本妹啲衰嘢都幾嚴重
然後個Jimin又有被爆喺staff面前好
對住練習生就蝦蝦霸霸
佢練習年資都好似無Lami嗰啲咁耐

我又諗返佢同aoa個jimin

都講過好多次
追開就知

鄭俊英嘅好朋友
大家有共同嗜好正常

實係見到The Boyz紅到爆炸d公司突然間又好支持Kingdom啦
咁唔知RTK冠軍The Boyz下年都請唔請 俾我依家都上左水就懶得理你

咩事

呢張 鄭俊英勁似羅志祥

傳一齊過

上年都傳過朴有份

Pcy個幾張生活照都真係幾似鄭俊英

燈神

諗起上個post到今個post一開頭
on9ce鬧blind造假
三大不嬲都造假
50步笑100步

食女仲要影相留證據好行唔送了

成個夜總會媽媽san咁

其實都係黑twice既人開post
上次有都話twice 成班黑粉去嘈hanteo 跟住hanteo都專登出聲明話係'Copan Global' (withdrama)賣出 證實冇問題

鄭生嗰啲閃卡嚟喎，鄭生眼袋大過春袋，又唔好咁話PCY
暫時都係同女朋友影嘅相啫
被前女友爆佢花心大獲啲

以前鄭俊英青靚白淨個時咪差唔多

舒華起碼性格同樣都得

小心被exo-l 打

勁想知佢不滿邊個團員

同班支那人一樣唔係自己嘅團就係銷量造假

成班姐姐又錫佢 人品唔差嘅 樣就好過jimin先

睇返轉頭 牙陳算好仔
中出完人 唔驚得罪fans 都肯負責任

Kpop爆料區既野原來咁堅

唔知會唔會炒車架我都

18化到咁老

“各種各樣的女團成員”唔知kpop爆料區有無開口中呢
”你討厭的那個成員”好想知邊個

個人想kingdom開得成 不過最後個句似乜都未確定

好多隊都應該要玩啦
音源差到咁

The Boyz爆紅之餘其他Rtk團都有啲起色 有可能令其他公司覺得kingdom會有用

Jooe

the boyz心諗上咗岸仲陪你哋玩咩

其實除咗BTS,其他男團收聽人數都唔係好多

我覺得男團搞成咁有部分原因係因為Wanna One

有得再紅啲點解唔參加？成績係升左但係未上岸lo

唱到歌但體力未必完全恢復
黎緊Start Up 套劇佢有 solo OST

Sm係咪得罪人
全方位爆到佢收皮咁款

平時澄清速度唔係好快架咩？

TWICE囤積POST上左熱門 2100個LIKE

SM對自稱是EXO燦烈前女友的A某的爆料文章一事今日表示:"對相關帖子沒有官方立場。"

有乜可能今次第一日正規仲賣得少過Mini
TWICE可能唔只一次回購

邊關事 散都散咗兩年啦
歸根究底係大眾對男團失去興趣
老實講 好多男團嘅歌同質好強
重視performance 典風好強烈 加上大量電音 好容易令人覺得嘈

對上一次比IZONE銷量過左頭已經比人懷疑但最後不了了之

其實多數都係睇第一週 唔知點解呢家變咗睇第一日

咩叫無立場
一係學yg"藝人私生活不回應"都無咁柒

邊會唔關事
16/17/18出既男團一直都拎唔到三大一位
連音源冇進步

出道頭幾年活係Wanna one陰影之下
你睇吓 ONF/Pentagon/SF9呢啲
等到今年先叫做有番啲起色

無做錯野怕乜人搞
啱架啦 比班fans睇清楚idol既人設幾咁虛假

可能私生活太亂唔敢亂咁比立場住

SM PR:

如果係假既一早出聲明告佢造謠啦

哩個係咩PAGE?

雖然都覺得17,18年 w1係壓住其他團
但兩年後嘅今日重話音源唔好係因為佢哋 又好似誇咗啲
衰啲講如果出年音源都係唔好 唔通重係要怪2017年出道嘅wanna one咩

PTT又好多人上

咁講仲衰過唔回應
咁即係攬唔攬佢架

正常咁估個ex應該有料揸手
Sm未deal得掂

如果傾掂數
就會大力否認或者推pcy出黎認已經爆左出黎既野

好快出post話當面道咗歉

Twice又破紀錄
破左radio star最低收視

好似Irene咁？

點解會無啦啦話TWICE回購？一向啲銷量都好正常喎，上次話多咗10萬既謠言上面都澄清咗，睇番每年財報既賣碟收入同淨利潤都唔會話有咩奇怪數字，而且JYP無自己既銷售通路，都無得報大數。

@鳳凰天使TSKS

#我們離婚了# 申東燁和金垣喜將擔任TV朝鮮新綜藝《我們離婚了》的MC，這是兩人繼2007年SBS《Hey Hey Hey》之後時隔13年再次合作。《我們離婚了》是韓國國內首個提出離婚後的新關係的可能性的離婚真人秀節目。 "離婚的夫婦只能像陌生人一樣生活嗎"從這一提問開始，是一個講述曾經是彼此全部，但現在成為比陌生人還陌生的離婚夫婦再次相遇，在一個家庭裡生活幾天，互相研究對方的真實節目。節目預計11月首播。

Sehun同kai個行

應該下個高危

最黃金個幾年比人壓住
19/20又出新團
W1係對佢地好大影響

有冇打交睇

支

以前啲男團歌好好聽 而家個啲太重performance

少幾多先
如果唔係差太多可以解釋到
佢地出碟咁密，fans購買力未必keep到

@擔古萱大旗：粉絲那句「一看就是假的還要什麼立場」看著感覺真可憐

Wanna One一出道搞到16年打後出道非3大既男團冇啖好食
16年尾出道果3隊真心慘，注定冇得大紅
早少少既Astro都唔係好太多

唔知點解 見到樓上巴絲叫啲藝人做 「乜乜生」 「乜乜姐」 有啲好笑

岩岩睇到韓星版都有五毛

不如Twice以後唔好上綜藝啦

上次cb完之後 7月有日單 8月online concert 9月日專 嚟緊11月仲有日單 期間仲要有好多周邊 仲有上次cb隔咗9個月先有咁多銷量 今次初動少過上次好正常啦下話

在他面前不敢表示不高興似係 pcy係exo年紀排第幾?

我覺得係支那bp twice粉互屌扮韓國人出po搞出黎 一有幾萬銷量就叫人拎收據證明邊個站出錢買 唔信有散客買碟既話無收據就話係做假
走火入魔

不如講下佢地有邊首歌好聽而又比人壓住
都解散左兩年又拉番佢地落水
音源生態淨係一隊就搞得壊咩
加上印象中佢地除左主打刷榜都唔係刷得好勁

Pentagon 首Shine ????

有料又會比人壓住既
D歌好好聽？

agger 我覺得好尷尬 叫全名唔得咩

要話真係回購 點都應該係h>g先可以講啦 無記錯有團試過h>g但都無人出聲質疑銷量 同埋h榜上次已經講咗佢地有時候要多啲時間去verify啲銷量 所以delay 之後再一次update 又或者銷售商遲咗上報銷量比h榜又得 一有大單就話人銷量造假真係好on9

大眾會因為歌先聽?
泡菜不嬲都睇人聽歌㗎啦
機會都冇比過

呢個論據咩團佢地都係咁用 佢地日日都話買咗咁多隻嘅話叫人攞單出嚟證明
啲鋪頭唔同賣一隻就即刻入system咩

Yes18線團比首好歌比佢哋都冇用啦
Momoland算係叫比較好彩

Shine出完自己個勢都唔差 係dawn事件搞到又沉番 咁都關wanna one事
不如問點解HUI會作歌比wanna one唔留比自己隊

係佢面前唔敢表示唔高興 應該年紀大過佢 所以似係suho

認同

咁我想問W1真係唔關事?
講緊16-18男團冇一個係順風順水
會唔會咁好彩呢三年d男團冇隻歌啱聽?

當路人睇人聽歌既時候
就唔會理你
就算幾好聽都好

其實係啲關注度去哂W1到
果陣IOI已經大熱緊，所以大眾都好期待男團會點樣

你講既有料又會俾人壓住等於講有料既人點會入唔到三大一樣